前線中排防具詢問，入黎比意見

代朋友開
我有朋友搞運動用品店，呢幾個月一直都批發價賣手腳護具，有見黑社會狗/黑警暴力升級，佢想問除左手腳護具，護陰同單車頭盔前線/中排需唔需要，定已經買夠貨

佢可以攞貨再平賣，或者有冇咩防具(傾向運動)出面賣好貴/缺貨，大家可以提出，佢能力範圍內做到可以幫手

但我朋友唔方便公開同自己出post，因為太揚其他同行/供應商會比壓力，咁就冇得再平賣

對抗暴政，人人有責

推。。。。。。

721 811

支持

尾三樣有賣/有賣緊類似，頭兩樣可以諗，雪鏡框位海綿黎，應該唔可以100%防煙bbq

交到嘅，朋友經驗呢幾個月，除左散賣，前線會有代表一野入十幾廿套，但要揀邊啲gear前線真係缺或者出面賣得好貴

有冇人知道6200+6001i可唔可以擋TG

3-4成

咁如果係P100 2091呢

樓豬食屎啦

頭盔建議引入Ops-core Fast，如果防彈版本可以唔洗向海關申請入口許可證就合法進口就入Fast LE呢個版本，如果防彈版本唔能夠合法進口就入Fast Carbon呢個一般可合法進口版本

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

我用緊6200+6003cn 大陸貨， 十米內有8-9成，比你作參考

護甲啦唔係好多人有

個人親身體驗 60926係最好 仲可以多次使用 壽命長

學生哥冇錢買，我呢套都係國難五金嘅姐姐夾硬塞俾我

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話